達哥啲觀眾冇可否認真係好撚低質

達哥同個咩永樂搞ea大會活動做直播
成班小學雞喺chatroom洗邊撚個邊撚個冇人識乜乜柒柒
你老母唔識咪唔識囉屌你老母 唔識有獎分？

你老母人地打fifa講野 你班契弟又洗鳩人地頻叫人收嗲 大佬呀 人地比大會請黎嫁on9 唔通唔撚講野on99坐喺度打機 得達哥一個廢up咩

你老母閪比啲質素啦柒頭 搞到佢地唔敢望chatroom
我淨係睇都feel到好撚尷尬

屌 好撚嬲

利申：我都唔識嗰個永樂

真係好撚低質
人地有EA請去打機，班小學雞只可以喺屋企打飛機

幾搞笑丫 講野有文有路

佢地好似係各自開緊台,睇返各自chatroom

咩永樂?

第一日先知達粉on9咩

屌連登仔咪又係咁
最撚中意入人地啲post然後留言話唔撚識邊個邊個好似好威咁

屌,岩岩都睇到好嬲,達哥望一望個手機chatroom都讀唔出D留言
我後尾關埋個chatroom黎睇,不得不承認達粉真係每況愈下

個咩永樂成日走音，嘈到嘔

睇大J哥哥啦

永樂twitch係乜？求link ...

幾時都話笑波子,大J>達哥

駁唔刀

宜家轉做永樂fans了

岩岩佢話youtube直播,唔係twitch

搵到

黑晒面

望住部電話黑面

達台d人真係走去人地個台屌人

但係請個offside都未分到嘅....

笑撚死人
而家先知達哥班觀眾低質咩
樓主同呢度班達狗都係一撚樣咁低質咋

我都覺條友係7既.....但班觀眾又係唔係真係要咁樣死CHUR住人呢....最後咪又係為難左達哥 同要達哥咩番個獲....

達哥channel chatroom好多小學雞都講左幾年
有時見到有啲留言真係扯火，當睇唔到算
好心啲小學雞屌達哥打機廢廢廢就唔好睇啦，走啦仆街

真心好尷尬

佢太靜，跟本直播落去佢目標觀眾都唔會睇，同埋覺得佢用英文直播可能仲好過用廣東話
佢chat room D觀眾感覺上好過大J，冇咁易畀人撻着

真正既fans係唔會攻擊其他人/拎其他人黎同達哥比較

本身開頭都冇咁少野講,達台d人入去屌冇晒癮

但佢真心好撚7，講波又屎又串番觀眾，講野又悶又無料

請屎萊母無咁嬲

369

永樂講嘢真係可以講慢少少... 唔洗咁急，搞到自己唔係幾跟到佢講咩
同埋有啲位真係唔好笑，就唔好夾硬懶幽默咁，睇到好尷尬。

我有再上佢youtube睇過佢啲片，講嘢真係好急

連笑波子都比唔上條友

而家達哥好似好小睇chat room

達哥台如果搞收錢睇，應該冇咁多小學雞

真心好撚低質
不停係度人身攻擊又叫人收皮又剩
你唔識咪唔識囉 唔洗咁既 完全係fans on9 達哥埋單
睇到都覺得佢地好尷尬
不過我覺得達哥遇到呢種情況都有責任要出面調停下
d人唔屌佢真係當你病猫 唔屌唔撚鬆化
今晚真係特顯出班撚樣有幾撚低質
利申：唔識個個永樂

個OnepunchHKG真係正宗小學雞，係到嘩眾取寵，想出風頭咁樣

好過大J，笑波子同TVB觀眾已經好過全港8成人啦

x64 真兄弟

咁樣就嬲，睇黎你高質極有限

正常都唔會日日曬兩粒鐘睇人打機啦😂😂😂

條友係擺明唔識波啦費托都可以未聽過仲話車仔果陣好勁真係唔知俾咩反應
但你班友識唔識尊重係唔係都屌人
仲要踩人場咁樣只會影衰達哥我係達哥有你班fans真係冇眼睇

唔好踩人場就得

同埋你咁樣比好on9

永樂有咩得罪你，搞到要好似笑若蓮喪子咁？

屌 睇到班小學雞 已經關chat room睇達仔
真係影衰晒香港人

仲要串番我地
咩料子呀佢

前幾日達哥玩到嬲串啲人小朋友

個四眼仔又廢又臭串
達哥蒙眼玩又係咁賴尻達哥累到佢頻頻失波
到自己蒙眼個陣又亂咁黎唔聽指示
唔識波又扮識
同埋真係好唔識做人
係Ea event無啦啦幫街霸賣廣告
有啲流氓psn message笑佢又即刻話係達粉搞事
蠢得黎Eq都麻麻
就算同台既唔係達哥佢都預左比人笑

有時睇返重播
啲留言真係睇到忟
其實串佢-6同廢真係唔緊要
有時達都預佐同你互玩
但乜屎都打呢啲就真係好煩
尤其最忟係講生日快樂果度
成班小學雞打埋哂啲垃圾名
一次就好笑
第二，三次就無聊加弱智

作為觀眾 上去玩新一集fifa18應該耳熟能詳識啲波架啦

睇見佢賓斯馬叫咗做嗰個人，以為唔識皇馬，點知去到調亂達哥個陣隊巴塞達史特根小白都可以唔識...

咁對足球方面冇認識，做Live應該係有口才對答如流先會請佢上嚟介紹夾下達哥比啲娛樂性

點知佢踢落講到一舊舊，幾次比個波佢（話題）都接唔住重心，說話又太用力成日扯大個喉嚨走音，觀眾真係聽落好辛苦架，真心唔理解EA會咁樣安排，人唔夾波亦唔夾

現場剪接重複播咗三次段廣告，十二點之後打真軍更加唔知做乜鳩各有各玩但係會中途切換畫面，睇到一舊雲，有睇就知越後啲觀眾幾乎一面倒屌

我覺得EA做得太差，個四眼仔太緊張累事

其實個永樂真係好戇鳩
我純粹想睇下fifa18咩料 一開睇到個永樂對fifa零認識 又唔撚識波 EA請佢真係敗筆

越位唔識
話廢托係車仔果陣勁 事後仲要兜 唔肯認衰仔
事前有無做功課真係睇得出
走音果d當佢緊張
但eq真係低

有d似全中國同全共產黨上上下下要幫d愛國糞青同愛黨鷹派埋單咁
我怕下次ea 都未必敢請多次達哥上去，d落後國家公司可能覺得冇咩野，d 發達文明國家公司睇到d愛國糞青級數既人既留言唔知頂唔頂得順

我諗應該唔會再搵多個人陪達哥多啲 而唔會唔請達哥 達哥起碼一年有二百幾日係幫EA係香港做打手

講真，事後係連登或者高登瘋狂出post 恥笑佢垃圾之類都冇咩野,達哥割席都易d
而家直播係達哥chat room 屌7佢都算，如果踩埋人地場真係不得鳥，達哥想割席都難，唔知仲有冇下次啦

姐係如果達哥同一個你哋有仇口兼且犯眾憎嘅好似乜春J乜春波子咁我都無咁反感
依家只不過係同一個大家都唔識而且可以話係無仇口嘅一齊打機
都要世界大戰四個鐘
喺chatroom叫唔好咁做仲要比人屌返轉頭
仲要走去人哋channel搞鳩人
難怪出面啲人話達粉愈黎愈低質
影撚衰達哥

btwEA又係
明知佢唔係打開fifa又唔熟fifa又要請佢黎
而且佢說話能力欠佳係真
檢討下下次應該請咩人黎啦

利申唔識佢

其實我都唔識個永樂
但係好心當俾下面達哥唔好搞事啦
仆你個街人地出左來唔夠兩秒乜撚都未做
個chatroom已經起到係咁出現啲：
右邊乜水？
唔識你
你邊位呀
收皮啦
無人識你
講呢啲說話其實意義何在
對人基本既尊重都唔撚識
我當你真係唔撚識佢，你理閪得佢係邊個啫
總之佢個人就坐撚左起到你當佢達哥啲fd咪算
係咪咁撚小事都要走去踩人台？
係咪要劉德華坐起到你先叫識，先值得你尊重？
成班撚樣覺得落完人面就好撚爽
做得呢種行為既人現實世界一定係失敗者要起虛擬網路做呢啲損人不利己既行為去換取快感成功感

利申：純粹屌啲戇鳩仔波都未開已經屌定先
另外有人屌佢唔識足球玩得廢個啲我無意見
呢啲屌得有point既無野好爭議

呢D野連登仔成日講架啦
有時娛樂台D post上左熱門就會硬係有班垃圾入黎問個明星係乜水

差得遠啦
一個間接迫死無數教師同學生，未來迫死埋你d 子子孫孫都仲得
一個未去到殺人放火掛？

唔係講笑 真係唔識
不過唔會咁樣走去洗版先

達哥fans不嬲同大J fans同級一樣垃圾
班友覺得自己睇達哥就係高級d

身為達粉都覺，同連登一樣多人上就多小朋友，起碼佔七成

頂你做咩串我

達粉眼中除咗達哥仲有邊個係唔屌？
成班好似信撚咗邪教咁

其實我唔明，EA請嗰個咩樂係EA既問題，點解會有人去達哥個chatroom度罵，好似個咩樂做左野得罪達哥咁。講到尾，都係試玩啫，你唔係覺得佢地會俾到d好專業既意見呀嘛

班友好撚恐怖 班友遲早累到達哥收皮

有睇開達哥重溫
都唔撚睇chatroom 版啦
班小學雞堅煩同低質

成件事唔係鬧唔鬧得既問題
係個平台既問題
班友仔好似覺得鬧遲啲就執輸咁，叻唔切
要鬧就係公海鬧
係連登用個人名義開個post鬧，實冇問題架，大把正皮添
係達哥chatroom道開火，咪即係擺達哥上檯
鬧完睇完就拍拍蘿柚走人，丟哂達哥架，個live完左可能仲要為班戇鳩仔沙冧道歉

呢d人自卑姐，踩完人自己會覺得舒服d

因為班小學雞搞到達哥好似完全唔想同chat room互動咁
後來個氣氛勁悶勁膠 睇到11點半就熄咗

你果然冇改錯名講句說話都特別閪

永樂條live片較左做私人

達粉又贏

繼Youtube後班小學雞又進軍去另一平台
屌 番去睇你地啲大_ 笑閪子啦

仲話要去搞鳩人地個page

唉
我都已經無眼睇chatroom
班小學雞仲要PSN send msg荒死人地睇唔到
支持達哥唔等於要踩其他人
人地仲要係合作關係....

有EA sponsor 就冇睇，發生咩事

EA on9
請埋啲九流人上來夾達哥
就算你請笑波子 大J呢啲
講臨場都已經低過臨場力近乎0嘅達哥一班
佢而家仲要請個負分嘅來

兩儀式>hins>kzee>大j>達哥

我睇返人地個YouTube其實仲多人sub過達哥

無人識 講一兩次咪算囉
本身想笑下開心下既
搞到好似中學生排斥人咁
都唔知做乜
難得有香港人(好似第一次?)去做介紹下隻game
見chatroom 反應 我係ea下年都唔知仲搞唔搞好
如果第一次幾個國家講唒當地網紅去介紹算係咁啦
起碼幾過引 隻game都初步了解左

連冇份去嘅X64都要幫拖搞氣氛就知班小學雞有幾倒米
我係達哥返到香港實請佢食飯

下次EA搵香港打比賽個個SONY先配得起達哥

咁永樂真係好低汁
利申：無份屌

尋日睇到chatroom屌晒鬼都鄧達哥尷尬

達狗本身都低質

錢就識搵

出賣兄弟

達哥低質 觀眾咪低質囉 物以類聚

其實永樂唔係差 講野正正經經有文有路 好過出面d youtuber好多
觀眾真係唔好去到咁盡啦 觀眾源唔同無得計 無謂咁互相攻擊

講真有咩台主就有咩觀眾係好正常

無錯

馬細路平時都係打右邊?
廢托最勁個陣係車仔個時?

喂大佬唔識波咪出少句聲囉 唔好唔識扮識啦 冇料扮四條
仲要死雞撐飯蓋咁話自己幽默先講廢托最勁個陣就係車仔個陣 柒左就認啦 死撐做咩je

我覺得係達哥chatrm講就算，走到去其他地方屌真係過份左

成件事最錯既就係ea,
搵個唔識足球既人去拍達哥

其實達叔對足球認知都少

但係永樂面前已經夠做專家

兩條友連英超第二攔截王基爾都唔識

永樂條柒頭仲好意思講乜原來叫費托

達叔果下尷尬到唔想應佢

應該請sony巴打同達哥玩

不過請錯人都認真既
但其實拍達仔都好大壓力
大部份活動d人
個個淨係支持達仔
一到其他人無唒反應

搞人地個Page真係好撚肉酸呀 成熟啲啦

依一、兩年質素直插水
最好笑係達哥自己想玩吓嘢
你班垃圾係唔係都話拉布
你要睇人過關就咪睇達哥啦

但條友琴日真係on99咁款喎唔識波唔好笑煩膠都唔講佢琴日下下暫亂哥柄真係好黑人憎 達哥講緊野嗰陣一時又鳩叫 講其他野 仲要好幾次都係咁 直頭當正自己主角咁真係極度黑人憎

個永樂垃圾 圍爐笑下咪算
去人地個台落人面就無謂啦
但ea今次真係請錯人啦
個永樂YouTube對象仲細過大j班小學雞咁
拍落達叔到真係差太遠
二黎本身都吸唔到fans 睇佢抽獎得幾個人留言就知乜事 證明到佢討好唔到大部份人
第三 做活動水準拍落達哥到真係太懸殊
四 佢太過無料扮4條
五黎 重點係條友明顯唔係打開fifa 搵佢上黎真係倒米

agger

雖然永樂冇達仔咁勁
但班觀眾由頭屌到尾好過份

遲早冇人敢拍達哥出show

四眼仔又真係做得差o既,矇眼打機o個度真係高下立見(雖然達哥最後都頂唔順自己入埋波 )

o係返達哥個chatroom都算,send msg入PSN Account屌就真係衰

其實都唔係第一次。每年達哥出席playstation d活動都有twitch直播，好似動漫節咁。每次chatroom都會屌mc,話影衰達哥叫人收聲畀達哥solo. lag/未有畫面就屌playstation.

佢啲fans不嬲低質無腦架啦

啲觀眾屌永樂，你又要理?

我覺得請條索啲既女已經解決到問題

同意

我肯定場面仲老監
肯見話到咩好想屌,
再唔係就話人豬西